世一摩:皇馬踢得像屎

你自己呢世一,carry到皇咁樣

在0-2不敵皇家社會之後，皇馬新年伊始就遇到了大麻煩。在賽後接受采訪時，莫德裡奇批評球隊踢得如同狗屎。但拉莫斯在攻擊裁判的同時，也回懟了克羅地亞人，皇馬隊長表示“現在不是指責任何人的時候”。

對於皇馬危機，莫德裡奇直言不諱：“我們缺少進球，也缺少團隊感。我們必須坐下來好好談談，找出問題所在。這事非同小可，因為這已經不是第一次發生了，我們已經太多次踢得像狗屎了。我們必須找到解決問題的方法，很多球員都沒踢出最佳水平。我也需要進步，需要承擔更多責任。”
如何解決問題？魔笛給出他的看法：“我認為，我們每個人都需要進行自我批評。我們必須說清楚問題何在，我們不能宣稱只是運氣不好。我們表現不好是有原因的，我們必須找出原因，必須承擔更多的責任感。”
皇馬落後巴薩10分，魔笛已經不談奪冠了：“我不談奪冠，我們必須審視自我，在所有方面進行提高。我們不能去考慮巴薩，我們要一場場踢，要提升自我水准，要解決問題。”

OK

缺少團隊感？唔係冇左牙朗更團結咩

團結地hea踢

團結地逼走盧蛇

世一

呢位人兄咪又係咁 皇馬祖記球迷應該經歷過啦 除非係嗰啲好似怨婦一樣嘅雞姦犯fans

逗不起了

3個R聯3個世冠, 聯賽不了

好彩有佢逗住中場 如果唔係應該排緊榜尾

有牙朗 = 激將法令其他隊員更進取努力
冇牙朗 = hea踢快樂足球

皇家社會

皇馬隊長表示“現在不是指責任何人的時候”。

拉隊長

重點係賣走c朗而唔買返個球星頂返個位

佢毒瘤黎喎
清瘀血既野駛咩搵替代？
冇人浪射
冇人霸住搶射
冇人黑面
冇人死扭
大解放就得啦

拉隊長
笑撚死我

大簡世一黎， 點同

輸黑哨姐

清人就唔使買人？

咁利記賣左卡利奧斯唔使買人啦？
咁炒左摩佬唔使請教練啦？
獌賣左渣古點算？

證明某啲球員fans水平特別低

往死裡打

發現真心膠